［外國大學gathering］有冇外國巴絲想搵一日一齊開party

雖然係趕唔切10.1賀佢老母
但有冇外國大學巴絲想係唔同地方嘅大學申請party集會/攤位
可以喺學校/city centre，睇翻唔同地區
定一個日子一齊搞
小毒毒冇朋友一條友唔知搵邊個唯有上嚟問下
香港嘅大家咁辛苦我哋冇理由唔做多步
一齊嚟開party識朋友啦

推

推，有冇大學kong soc搞手呀

10.1賀唔到佢可以另一日

唔想單機

係咪要10連

呀～～

8了

9

10咗

有冇好心人善意打破0回覆

開錯台冇人理

開party都可以娛樂台㗎姐

得我1個好on9呀

真係冇人理我

係咪我topic打得衰

冇人想識朋友咩

18啦

唔通真係要20連

有冇咁早訓呀 定係外國巴絲未起身

就嚟開到第2頁

一個鐘後都冇人覆我不如開時事台。。

搵一個人入嚟覆下我都好呀

呀！！！！！推唔起

巴打咩國家

英國

多謝你

你呢個標題好難有人入黎睇喎
講明慶佢老母啦

Sorry開得衰因爲10.1趕唔切賀佢老母

再推下

聽日不如一齊著全黑翻學

全黑悼國殤

支持

多謝幫推
毒撚去到邊都冇人理

全黑翻學賀佢老母！

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

冇外國巴絲咩

不過有冇咩方法防到狗仔狗女

唔一定淨係外國㗎香港大學都可以一齊玩
定係冇人想同我玩呀

印做貼紙派俾外國人好冇

P牌推唔到我都係外國L

Central England

咩國家呀
識朋友可以一齊搞

好遠……

London啦

所以先要分下地區

淨係得london對好多人可能都遠
我就唔遠嘅
但自己地區搞好似遍地開花多區集會咁